我覺得政府係時候管制下網上言論

將違反國安法嘅網民繩之於法
等佢哋唔好以為喺網上發表言論就唔使負責任

拉哂時事台班漢奸啦

Cctoy一早已經做緊

🔒此留言違反相關法規，內容自動屏蔽

Cctoy手足全面入場

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
hm.son
(狗隻#226231)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?